[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (6)

今日到此為止

頂到最尾1分鐘你同我3:0

真係屌佢老味

好撚sad

開錯po咪撚推啦